學界足球同大專足球差幾遠？

攞男拔/董之英同理大係旺角場打
大概幾比幾？

u19 vs u17

40比0倒

董之英半傑志青訓兵
理大贏過幾個冠

得啦
利物浦英超冠軍啊嘛
知啦

有冇例子？

踢波勁多數上唔到大學，完

Jm9

踢大專dse 33222就得

大專好多職業

點比

學界飛機野

董之英班友係半傑志青訓兵
大多上唔到大專 直接踢港超/青年隊

鄭展龍：董之英-依家踢傑志+港隊
孫銘謙：男拔-理大大專盃冠軍-依家踢大埔+港隊

對某啲人嚟講中英攞三唔係你想像中咁易

大專0分都踢得嫁
大專唔係大學

vtc都有得踢？

反而咁先有可比性
兩隊同年紀嘅學界球員應該勁過大專球員

咁又唔見vtc稱霸？

同美斯差唔多

關美斯咩事
定係我真心咗

幾多歲呀...仲踢波
入得大專都成年啦
唔洗諗將來咩
除非有家底

就係咁先有可比性
年紀嘅學界球員應該勁過大專球員

有幾多個職業呀？預備組又計？

咪係

無得咁計，葉頌朗蛇都踢好多年大專
又多冠，連港超都踢唔到

佢踢過港超呀

廢到轉行，你係要奶大專唔阻你

廢青盃對廢少盃

原來係指踢唔掂港超以為指入唔到港超
踢大專有好多踢唔掂港超
相反男拔董之英好多都升到去港超
咁學界技術應該勁過大專技術
大專體質勁過學界體質
反而雙方有可比性

唔可以咁講
學界可以一心踢上港超青年隊
大專已經將讀唔掂書嘅篩走咗
學界技術較高 大專體質較強
廢青廢少盃受過嘅訓練係一樣
體質唔同下 兩個水平分野應該較大

poly陣容等同一隊無外援嘅港超中遊隊 基本上點比都贏

另外學界近幾年鬼仔隊天下 你前面嘅體質論其實唔一定啱 不過淨係靠體質都唔會夠港超職業球員打

而學界勁嘅華人近年越嚟越分散 仲要簽咗港超就唔踢得學界 香港u隊又多人去外國讀 即係成個學界最勁嘅華人合埋一隊都只係港超菁英盃專員level

補充返 睇返今年poly個陣又弱咗 未必有港超中遊了 不過學界都越嚟越弱 原因前面講咗
如果大專明星隊對學界明星隊就更肯定大專贏 因為每隊大專都有幾個港超 有啲直情準港隊級

玩具都好比

其實上年男拔董之英都係16強同時自爆
打嘅都係本地學校
今年男拔啱啱先贏d1
董之英唔知踢唔踢到

同埋17 18年鬼仔都係贏12碼
仲要係俾人屈住贏

理大大半隊hd/speed

點都要有5個2
相信讀董之英往足球發展嘅唔會攞到

黃洋當年都踢過理大

是但一個業餘聯實都ko 呢班細路

無人想理香港班濕鳩

陣間又有人屌“就係你呢d人唔支持本地足球所以乜乜乜”

唔支持咪唔支持

依家係講佢哋之間鬥

學界有鬼仔喎，可能夠大專揪

踢波踢到要讀Ive？

大專冇鬼？

冇咁多，正選陣容唔多見

港甲隊水準姐老實

子彈嗰年真係排到港超陣